<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallangExt>
	<data type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index="export_configuration.alttitle">Exporteren: Configuratie</label>
			<label index="export_configuration.description">Kies de resultaten om te exporteren</label>
			<label index="export_configuration.details">Kies hier of u alle resultaten of een deel hiervan wilt exporteren.

Vink &lt;strong&gt;'Exporteer alle resultaten'&lt;/strong&gt; aan als u alle resultaten naar het csv bestand wilt schrijven. Het nummer tussen de haken (234) geeft het aantal afgemaakte resultaten weer.

Vink &lt;strong&gt;'Exporteer selectie van resultaten'&lt;/strong&gt; aan als u een deel van de resultaten wilt exporteren. Als u deze optie gebruikt moet u tevens het veld 'Vanaf rij', welke bedoeld is voor het eerste resultaat dat wordt geexporteerd, en het veld 'tot', welke het laatste te exporteren resultaat weergeeft, invullen.

U heeft de mogelijkheid om &lt;strong&gt;niet-beeindigde resultaten&lt;/strong&gt; te exporteren. Het aantal hiervan wordt vermeld tussen de haken (23).

&lt;strong&gt;Opmerking:&lt;/strong&gt; Het exporteren van resultaten kan een behoorlijke tijd in beslag nemen. Als u veel resultaten heeft is het mogelijk dat de server een time-out geeft. In dat geval kunt u de resultaten in delen exporteren door de optie 'Exporteer selectie van resultaten' te gebruiken. Indien u ook alle niet-beeindigde resultaten mee wilt nemen, houdt er dan rekening mee om in het laatste deel in het veld 'tot' het getal in te vullen van beeindigde en niet-beeindigde resultaten, om alle resultaten te verkrijgen.</label>
			<label index="export_separator.alttitle">Exporteren: Scheidingsopties</label>
			<label index="export_separator.description">Configuratie voor de scheiding van waarden in het csv bestand.</label>
		</languageKey>
	</data>
	<orig_hash type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index="export_configuration.alttitle" type="integer">25196593</label>
			<label index="export_configuration.description" type="integer">161629897</label>
			<label index="export_configuration.details" type="integer">259043149</label>
			<label index="export_separator.alttitle" type="integer">186022604</label>
			<label index="export_separator.description" type="integer">56337730</label>
		</languageKey>
	</orig_hash>
	<orig_text type="array">
		<languageKey index="nl" type="array">
			<label index="export_configuration.alttitle">Export: Main configuration</label>
			<label index="export_configuration.description">Select the rows to export</label>
			<label index="export_configuration.details">Select if you want to export all rows or just a part of the results.

Check &lt;strong&gt;'Export all rows'&lt;/strong&gt; if you want to export all results to the csv file. The number in parenthesis (234) is the amount of finished results.

Check &lt;strong&gt;'Export selected rows'&lt;/strong&gt; if you only want to export a selection of results to the csv file. When you check this box, you also have to fill the field 'From row', which is used for the starting record, and the field 'till', which is the last record.

There is also an option to &lt;strong&gt;include unfinished responses&lt;/strong&gt;. The amount of unfinished results is stated in parenthesis (23).

&lt;strong&gt;Note:&lt;/strong&gt; Exporting can take a lot of time. If you have a lot of results it is possible that the server times out. In that case you can export the results in parts by using the option 'Export selected rows'. If you do this and want to include unfinished results as well, remember, when exporting the last part, to add the number of unfinished results to the finished ones and put this number in the field 'till', otherwise you don't get all the results.</label>
			<label index="export_separator.alttitle">Export: Separator options</label>
			<label index="export_separator.description">How values are separated in the csv file.</label>
		</languageKey>
	</orig_text>
</T3locallangExt>